IG垃圾mk妹幾時先收皮

屌你老母
又要紅拍哂youtube R廣告
人哋講你幾句就開post屌人
以為自己好撚型 diss你老味diss
英文都唔識多幾隻 扮咩撚嘢
睇佢live講英文真係嚇撚死人

我都覺得人真係好犯賤

召喚長毛

多數睇台灣youtuber

屌你老母 好撚憎呢隻死肥閪人形豬
仲要玩埋乜撚野電競

睇佢嗰啲盲撚咗

好核突 唔明點解咁多人睇佢

人哋俾啲意見就咁兇狠嘅佢

覺得自己好撚多fans